美國>加拿大>歐盟>韓國>日本

美國過咗法案
下一步就係加拿大版既《香港人權及民主法案》

最後要班死黑警禁足日韓
成世冇得去日韓旅行
下半世貢獻大灣區

有冇update on this from Canada

冇得去日本慘過死

黑警唯一弱點

用加拿大版Magnitsky Law啦

個法案唔係有 secondary sanction?

過左美國先講吧

急不及待玩玩了

有當然好
但最好每個國家都立
分散投資

好心急

好期待

如果有 secondary sanction ,d 盟友就會用相同原則做制裁，掂呀

今日勁多人

就算去唔到美領門口 美帝都會知咩事 人在做 天在看

只係美國立法=向美國負責

各國立法=向國內選民負責
(至少英國要立)

過就過梗
重點係細節
睇下2020雙普選係建議 抑或強制

咁當初加拿大用乜理由捉孟晚舟?

只係覺得花無百日紅 亦冇永遠既盟友
各自立法就最安全